有乜慘得過食m記揀好哂有利位置𥄫仔

但係有個大陸閪女人專登坐你對面
擋住哂個view

嬲

去m記有咩𥄫 𥄫毒撚?

年輕爸爸嚟 有啲肌肉

年輕毒撚 有啲肌肉啱唔啱？

直接一句「死開啦蚑那閪」咪得

你的樣子如何？

佢勁快食哂杯雪糕同麥樂雞就走
可能我啲眼神勁唔友善

靚仔過姜濤

想比佢當仔咁錫/屌

咁仲唔快啲去造星

佢生兩個都係女 但勁醜樣
懷疑佢老婆有整容or畀帽佢戴

好想安慰佢
比佢中出等佢開心啲

連登金鐘樣